講真 議員都係人 議員未必下下幫到手

你哋唔好係又議員唔係又議員 每次救命call議員佢好慘

示威既做水